工業大亨 <rise of industry>

玩法類似起城市咁，但呢次係起工廠令城市蓬勃發展。由採集、生產到組裝都係自己一腳踢，唔知有冇巴打玩緊？

好似無

睇得出。。。

點解一個倉淨係可以得3隻product